師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (47)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

女高玩top3
1.卜心
2.凱希
3.荳荳

丫頭今場真係多謝小賴叫騎士驗佢
前半埸跟風得來仲要1999

NPLM

荳荳唔係比人查到應該都表現得幾精彩

nplm 今集真係好高質

丫頭只係中玩
係勝在有d運氣

佢上警發言果啲應該唔錯
想聽下標準發言

但佢好運得嚟又真係成日中狼 你又吹佢唔脹 面且又唔係問米流

其實12人局都幾慘 一開波自爆就要喺後面罰企成個鐘 (今場計)

所以凱希同荳荳邊個第2我都諗左好耐
但凱希絕大部分都係靠邏輯保人踩人
凱希略勝一籌

好耐未睇過一集咁精彩
又有搞笑位 又打到啲好人亂晒 問米又早死
小賴 你很棒

上次佢騎士騎心緹又係第一個走又係罰企成個鐘

講起乳濃 佢又係堅慘 乜野卦象重根本係bullshit 今盤第一晚發言狀態好到咁都可以被扛推 狼根本就係硬打佢

可惜卜心高玩表現太傾斜去狼人度
反而凱希荳荳 好人狼人比較平均

睇完聽日預告 聽日應該有大量反米屌柒問米

我覺得佢有自己一套諗法
今集明顯佢參考咗零九抿人
鐵信到底 加上佢應該有配置綁架

今晚已經屌緊

3個人入面
荳荳好人狼人表現應該最平均
因為佢做狼人都會好似好人咁賣晒隊友出去
凱希好人狼人狀態有分別 做狼人唔太隱到
卜心做好人成日暈

卜心玩狼人好過做好人太多
好人果時好似成日暈

話說偉晉EQ真係幾高，賽後愷樂話自己改左驗問米，佢都只係笑下就冇野
如果係我比個真預害到咁，可能真係會走心

係 好似佢話4太淡定似狼 但其他人係覺得淡定先似好人 不過佢又真係捉到狼 所以玩玩下睇嘅覺得佢邏輯混亂靠撞中

凱希同荳荳做狼打法唔同
凱希係衝鋒 荳荳係倒鉤
但凱希邏輯好少少

我見到另外一個預告 佢仲生存緊 即係佢驗岩左 聽日仲屌得更勁

同意，如果以平均計我覺得 荳荳> 卜心
當然講狼人就一定卜心第一無得傾
凱希做狼人仍需磨練

明明幾輪11,12號講得幾好 但都比人打入狼坑
愷樂真係痴線無啦啦改驗問米 真係害死好人

講開又講
如果今鋪凱希頂斯亞
應該可以晨早出嚟帶隊

咁樣俾真預害完之後個表水都好好
其實偉晉而家狼人都好難抿
因為佢好人狼人個狀態開始好統一

卜心代表作

第一輪覺得 2 5 12怪 8 10容錯
8成個盤錯但似好人視角 先放一邊
10話4淡定但放佢入狼坑 話好人應該激動啲 嗯 我係好人都唔會咁
12盤嘅野同9號一樣但將9放問號 將盤錯嘅8放好人
2不斷叫3拍身分攻擊性好強 同埋狼發警下狼查殺係今集最無效益嘅打法 打人設2號應該要盤到呢點
5唔使講 扛推發言極好嘅9號出晒面 同埋佢狼人好人狀態分明
平票發言5 12聊得好差 12投民無搵狼無幫到好人做事

睇埋第一輪票型 得六個人投票
2號想衝暗拍左個神嘅11號出局 構唔成佢第二輪個講法

之後4 9 認唔到邊個係狼
4號平票後上票比12號 第二晚12號倒牌 以為佢係女巫
忽略左6號第一輪都上左票比12號

4號mvp

呢個真

偉晉一時時之前西瓜哥哥個集話狼人贏得唔風光個下真係
四堅情除咗澤仔其他都偏走心派
小賴今場後面想喊咁制

好似睇咗幾場 凱希做狼一唔悍跳 就會第1/2輪俾人投走佢可以再調節吓啲狀態 或者好人嘅時候唔好咁正氣

其實卜心先係隱唔到果個
唔好成日因為單場表現就下定論la
荳荳玩好人2020進步好多 抿狼準好多
但玩狼打法明顯有問題
唔係下下唔理37 21 都倒勾隱狼

今集個重點係丫頭覺得斯亞高玩過問米

佢反開米啦..

Lm

果集唔知咩觸發咗佢好勝心..
今集又反而冇咩野

小賴企係度果刻已經想喊

快d拍多d 12人局
陣容：
五堅情
卜心
凱希
荳荳
李懿/Dwei
愷樂
西瓜哥哥
孫x岳

問米又要玩"通靈"

凱希頂斯亞，好人應該贏到

今集唔嬲預言我諗係因為對愷樂有容忍度
始終係佢姐~

我估8號好大機會係馬國賢 問米最興驗新玩

nplm

愷樂仲出唔出到嚟

丫頭不嬲唔賣問米賬
老闆級確實比較有氣勢

近排播佢做好人啲集數
成日玩到將啲好人當狼人踩
佢應該真心sad

愷樂啦應該 見佢放筆嘆氣 似比人捉到

講起上嚟我都睇查個毛呢啲局點發言

愷樂一俾人捉到狠就嘆氣

我個卜心勁到

睇角度,8明顯係愷樂嚟
10先係馬國賢

驗新玩會搞到人冇得玩，驗09會比fans鬧
驗愷樂最合理

問米d集數播完未啊屌你老母

應該快了

佢驚被fans鬧就唔會成日恰鳩鋒澤啦
定係佢低估鋒澤受歡迎程度

我信丫頭有佢一套捉狼嘅依據
但個依據絕對唔係用(正常人嘅)邏輯

今集開心完
聽日又開始食屎生涯

佢做狼真係好勁
唔緊張 思路好 邏輯好 表水好 刀法好

問米成日仲以為自己係亞洲舞王

聽日食完屎再重溫一次今集古典交響樂表水中和返

點解冇篠崎泫

啱啱睇完預告 我已經肯定聽日係食兩舊屎

記得偉晉有次盤鋒澤民跳預擋刀邏輯好清晰應該有能力講得明小賴就算小賴無信曬壓手已經夠贏

如果佢係認5 12雙狼
場上剩1狼
毒藥用左 絕對應該跳
但可能佢覺得已經俾全場人保 唔需要跳
但唔跳就有機會俾狼穿身份

直接小7 頂愷樂啦
愷樂應該前程似咁...

係wor屌
唔記得左小7
咁小7頂愷樂

今集押埋友情都輸咗喎
算啦今集卜心偉晉各有各好,打和

想睇沁岳同偉晉嘅互動

呢集證明娛百打少啲狀態打少啲場外 咁既配置其實都夠睇

小7同埋雙徐呢

如果有呢個陣容咁就真係全邏輯嘅碰撞

語噥第一日發言幾好我即刻認到攪到我打埋10入坑

少麟

10人局都限制左玩家嘅發揮

又想搞到晉澤黨黨員叛黨?!

有得睇兩個互動就好喇

10 我都入坑，所以我覺得語噥今次騎得啱

仲有阿虎

大根

快d拍多d 12人局
(更正)陣容：
五堅情
卜心
凱希
荳荳
小7
徐少麟
西瓜哥哥
孫x岳

2狼到咁佢唔騎… 騎中嘅話就盤到5 12唔係雙狼 好人可能贏

逸祥至啱

頂你咁唔爭在綠帽俠大飛啦

玩得太耐10人局冇咩變化
而呢場12人局太精彩

求樓主pin

加埋 teddy

逸祥嗰場係上警跳預嘅話結局會唔同晒

呢句真
無問米搞屎棍跳邏輯強+ 第一日被投走 真係享受

瑋哥無人能敵

即係笨蛋局，咁加埋 KID 啦

唔好 我求下你

唔記得係咪騎士定乜水話佢投異型票反而唔似狼

想睇沁晉呀
偉晉俾人追求好正

佢中左偽邏輯陷阱
佢衝到咁唔會係狼掛 狼到唔似狼
無錯佢就係衝鋒狼

拋眉眼
果集又係好有記憶點

問米擺明係唔gur上次09一驗就驗中狼 然後好多人讚09好神
所以想威番次啦
如果聽晚佢咁都可以MVP真係
不過有佢既場數應該都差唔多播完了
捱多一陣就可以暫時唔洗再食屎住

瑋哥真係屈咗機
唔好再俾我見到佢唔該

真係.唔係冇能力 就算冇迫迫下都有.

佢好似嚟緊只可以上一集Magic Liar...

真係承你地貴言
瑋哥直頭連喺反骨都消失咗

卜心成局除左刀3同最後PK基本上無乜破綻, 9又被預個場外打一個buff一個neff辯輸都正路

兩個依下默契真係
晉澤黨唔好追殺我

即係打後ML 都無佢？

第一次見每輪都要辯論 真係算精彩 可惜2場都玩唔到警徽 又2場都狼美開唔到技

有 只係話有野做
下一次錄影只係出到一場.

呢個真係BOSS級嚟 其他人亂玩無效果尷尬可以飛咗佢算 佢真係可以搞到成個場嘅氣氛唔知想點 個個你眼望我眼 最慘呢個發言遊戲唔聽佢又唔得 但係又聽唔明佢講乜

我認同好多時卜心都隱唔到嘅
但佢做狼 唔會好似做好人咁暈
點狼坑帶風向都會比較清晰
所以先覺得佢人狼表現有差
可能你覺得佢人狼表現都唔太好?

個個企邪教 樓主無力挽回

偉晉最憎佢

可惜...我覺得佢玩得唔錯
除咗小吳，唔知仲會搵邊個
上集小吳算OK, 可能一早自己打咗預防針

好慘

好正呀雙向媚眼係咩事
跪求多啲沁晉

呢個陣容真係望到都覺得正 啲”感情線”

大小巨 大眼妹 妮妮 阿樂 LEO 徐少麟 紹安 刺蝟 阿倫 MIWA 孫沁岳

冇咗dewi

呢個陣容真係正

等咗幾個月都未等到徐少麟同09同場

邏輯碰撞

好慘,得班仔之間有,除咗秋季

又偷偷貼堂

快啲播完問米啲集數啦 見到佢都唔開胃 呢排唔仡俾人毒就俾人投走 睇得勁舒服

有徐少麟
妮妮阿樂都幾難得，做咗鐵膽
可惜阿樂著得唔夠sexy

*唔係

阿倫係咪淨係上過一次娛百

問米一做狼無得跳看穿牆
就即時現形做on9 仔

唔駛睇預告都知佢一定驗岩架啦

次次我見到晉澤有新互動都有cap出嚟
唔可以無視我為晉澤嘅努力架

想知你講果集係邊集

原來孫沁岳出過寫真
omg偉晉有福啦

好似係.

小賴好似真係好自責
但其實無人怪佢
兩個表水都太強

發言又冇內容表水又差
記得前排(?)同09做狼 用狼拍看穿牆定邏輯強 真係屌出嚟

其實佢狼都係ON9仔....
冇人發現唔到

堅定不移站晉澤

講時講已經28號，娛百繼續做縮頭龜唔表態問米去向

妮妮阿樂同紹安好朋友啦.
妮妮上次先直播扮紹安講野 直接話佢有咩缺點
應該點為節目改善..

Yt好多人話佢喎...
反而愷樂唔多人提

今個禮拜直頭唔錄影..
真係吹漲.... 問米愷樂去留點都要交代啦..

愷樂先真係玩衰嗰個 小賴最多只係暈同太站愷樂走嗰個樣

以前紹安開台同佢復盤嗰集
佢話自己聊爆得有價值 成功爭取福利

我鳩估係 留問米棄愷樂
但怕一公佈完會俾人狂屌，所以拖得就拖

你諗下如果棄晒兩個，根本無需要拖...

我明小賴點解暈到咁撚樣
小賴件衫同四堅情上娛百宣傳速食愛情件衫一樣
忙到仆街搞掂首歌，唱跳完宣傳首歌，仲要整堆狼人殺佢錄

其實都唔怪得小賴 睇票型盤邏輯信4出9好正常 唔信呢啲唔通信09抿4係狼就狼
佢地個個講到小賴好暈累全家 我唔係好信佢地喺嗰個位會投硬4

咁樣係最差嘅結果
又要睇問米玩 又無人串佢

可能仲錄二年八班

係呀,未計澤仔個日仲要上明星好麻吉

問米為咗保住支那事業，一定會踢走愷樂
反正只係SP
問米大不了搵另一件發泄

想問吓12人局係咪淨係錄咗兩場
睇完之後 完全唔想睇番10人局

係

食開屎嘅有一日食到朱古力
會接受唔到以後食返屎

仲要下一集問米啲屎...

晉澤

所以有時比佢激死，又成日覺得佢邏輯怪同發言1999
但又唔會好討厭佢既
同埋佢都唔會亦有本錢唔洗比面問米

明明當年講呢句係同小賴一齊扮鸚鵡投走左語噥

語噥點解唔驗卜心
第一日就覺得鋒澤係狼

嗰陣卜心俾全場人認好
點驗啊

狼隊寧願留騎士在場都要刀09呢個民

09咪唔認好佢囉
最尾都投左佢

因為09應該第二日就可以點到4狼

我諗係呢集

咪撚神化啦
你話09呢個民有用過語農個騎士咪算

呢個係第一日wor
第二日全部人保4
冇人諗到3點解會俾人刀

好人成班暈哂覺得09係被睡

我嘅意思係話佢呢場可以點到4狼
唔係場場都點到
佢第一日聽埋問米發言 應該都認到佢狼 因為佢認9好 5係咁踩9
咁145狼
聽埋鋒澤發言應該可以認埋佢狼

無呀係得小賴盤錯 其他都知係刀同毒 反而狼隊卜心一開始都比小賴帶錯

咁又唔係
好人都係認為12被毒
因為12好狼
3係被刀嘅
但冇人盤點解要刀3

完全冇人盤點解刀民唔刀騎士

卜心

其實12真係冇可能狼美 點會訓一個要刀嘅人 完全0收益 所以12係狼美應該3個走
如果12真係真係狼只可以係小狼俾人毒走

今集玩得最好係大家好快投走5號

毒走狼美 訓果個會唔會一齊走

勁多人趁機話小賴2019總冠軍來得不明不白 天啊 佢明明同09只係差一票 扣掉卜心2票 佢只係輸09一票 即係佢都玩得勁 依家話小賴好人不強 高玩只是因為做狼很好 甚至踩到小賴同以辰一樣lv 笑死

會啊 毒票都會啟動技能

係咪鴨子同糖果永遠唔會同場架？

起碼未見過佢哋同場
你等佢哋自己解開左心結咪會同場

狼隊打得好啦 得三隻狼都贏
荳荳戰術自爆
鋒澤極桿衝鋒 我一路以為佢狼美 聊到咁爆 我係騎士都唔敢驗佢
卜心邏輯表水都係娛百第一 刀法又好

同埋其實愷樂冇警徽而且中刀 根本唔需要執著佢第二晚驗邊個 本身就唔suppose場上既人會知結果 咁又何必要糾纏佢既狀態 仲要話佢有錯係咩玩法

今集好好睇
第一晚投走羅志祥個老mk on9仔
最後又好好笑
小賴：天啊兩個賤人在場上
09：小賴你很棒

戰術自爆唔算打少個啦 冇咗警徽好大影響

五號夜晚空幹桌子

唔知點解覺得零九見愷樂跳嗰陣好似有啲嬲

我都覺而且真心覺得佢先係要揹鑊嗰個

真 佢同斯亞都要揹啦

我唔係睇咗少少留言先睇嘅話我都會覺得阿晉係狼

娛百最鍾意睇人狀態,包括死人走個時個樣
如果佢死咗個樣笑住走或者食屎樣走都由佢,佢死咗之後咦咦呀呀又講警徽已經犯晒規
跟問米做獵死個時話自己有無得發動技能一樣

呢句真 不過愷樂爆到咁我係佢地都唔知點盤

斯亞毒李懿好合理
我哋上個post接龍有成12個人到開估先發現李懿係好人

我覺得09都可能係嬲娛百單爆入夜個規矩
不過愷樂擺明唔熟玩法，警徽點留都唔知，有咩可能入夜換人驗，就算佢真係可以留警徽，佢要點樣先表達到查殺問米
Btw預言家有查殺無理由梅林，當然狀態唔應該咁高，起碼留啲假跳空間俾荳荳

其實我意思係問米有等如冇

比佢講3次野都可以完全一樣

今日又要睇佢"mvp"

第一場警長係2019.05.16播
做左18次警長局
咁都唔識咩係警徽流同有咩用
無野講

娛百編輯like 咗

佢唔係平票爆水好難信佢

佢地咩事有心結

卜心死都拗番生真係好勁
李2到底做咩，平民但表水爆狼

凱希話自己係twinko最夠fans斯亞唔夠佢多好似係

多*

表水第一就真嘅
但邏輯第一就over左
當09冇到架

同朋友line被cap 圖流出

個朋友都幾撚仆街

其實所謂既難關＆隊友雷都唔太成立...
佢既狼隊友每一輪被票出都係差佢果一票
無論係第一輪定第二輪佢都可以選擇沖鋒
第一輪問米得兩票
佢同鋒澤兩個唔知做乜沖11
第二輸佢可以選擇沖小賴出去
但佢投鋒澤令到平票pk
所以所謂必須要隱唔係迫於無奈的結果
而係佢身為狼美主動既選擇
佢第一晚已經打手勢話自已要隱...

小賴真係好暈wo
丫頭已經講左12冇可能係狼美
4號跳女巫仲要繼續講12係狼美
邊成立呀
刀3又要訓3?
愷樂同小賴今鋪做哂戰犯

我覺得今集0995覆盤要捉小賴上去比09教訓下

佢衝11咪衝鋒囉唔通你想佢衝自己隊友走？
仲有第二輪佢係投小賴先pk 我都奇怪鋒澤聊到咁爆佢竟然唔投佢

睇嗰時，仲覺得問米係好人，因為佢狼同好人發言都係咁差，已經分唔出佢乜身份，有無人有同感

我覺得斯亞第三晚應該跳？
咁起碼紀走心無得著佢件衫
利申邏輯弱

其實唔知獵人走咗未 如果佢毒走咗獵人 佢就係最後一個神 唔可以亂咁表水

應該唔會咁諗
佢深信佢毒嘅係狼 應該唔存在獵人問題
所以佢其實毒完應該跳身份啦.

但佢毒李2
李2點睇都唔似係獵人

佢唔喺扛推位覺得無必要交身份都正常 只係諗唔到狼會刀自己穿身份 女巫成日衰呢樣

其實女巫發言係咪唔應該踩輪次外但又想毒既人
e.g. 今輪係5 9既輪次 女巫覺得12似狼想毒
咁女巫發言係咪唔應該踩12

我記得上次覆活鋒澤最尾又係跳女巫
真女巫荳荳 完咗好快就意識到係自己冇跳導致
所以賽後都睇得出對遊戲理解程度

所以09就expect小賴會識主動拍身份
再令斯亞睇到風向拍身份
09雖然覺得女巫要拍 但佢都只係鬧小頼

但佢跳咗起碼小賴唔會暈到覺得12係狼美？

斯亞低玩 佢只係講一句就算
佢對小賴有比較高期望值 覺得佢應該識
加上熟 可以爆seed 鬧

問米一句信陳零九
已經爆狼+ 4號無抿錯狼

卜心跳女巫盤12狼美果下已經錯曬
狼美點會唔知前一刻殺左3點會睡3

呢兩句講完丫頭已經準備好舉4
係總冠軍又喺錯既時候暈

呢個時候有查個毛就好

但假如狼隊真係抿中女巫嘅話 唔踩毒口就開毒會連最後一點線索都留唔到比好人盤 今場我覺得其實係票型太亂所以好人留意唔到斯亞都投12有可能係女巫

太多平票 第一日最後斯亞都唔係投12 但係得卜心最後投12

偉晉第一日連愷樂反應都估中
你是不是改查別人然後查到狼

係比小賴搞到亂晒 佢最後有講偉晉係狼美

其實踩對方唔報銀水對我嚟講說服力唔大
反正狼都知銀水係邊個 就算對家係狼悍跳我都唔係好明點解攞依點去踩

似係金水小賴想著女巫衫擋刀 所以唔報銀水 真女巫以為小賴對跳 所以出咗嚟？
利申：鳩估

似啦 因為似問米一開波就驗狼
預言家有兩日 狼隊屠民 女巫係預言家前面唔知佢係金水

佢最後pk話卜心賣問米可能係問米真係太大聲 卜心順水推舟做高自己身份都中

私心MVP偉晉 愷樂個表情對佢咁不利但每次表水都好清楚有邏輯又估中狼隊啲套路 今場打得好

小賴暈到一個點 搞暈埋卜心
下次玩高玩局真心要訓多啲

好人mvp係偉晉 狼人mvp係卜心
今場兩個都值

唔知問米係咪第一個就驗走09。。。。

今場得20分鐘...

屌老味乜撚嘢光,光速屌閪個光就有

不如一人讓一步 俾娛百保問米 還掂睇個勢都保硬 但佢退居幕後啦 唔想睇佢

真
以前間唔中有佢都已經難頂 如果以後長駐真係唔洗睇

如果係查個毛坐10號位 又睇得出4係狼
自己金水跳女巫踩4搞到佢跳唔到女巫就正騷一波
利申 ff

如果今次贏嘅係好人，可能MVP就會俾佢

所以好唔鍾意有時死果陣 啲人仲係度
做完一輪驚訝或者唔gur表情先走

卜心係咁扛推, 唔明有乜咁難估
第二日表水已經有矛盾位 , 咁都捉唔到
反正last rd 平票都係好人輸 , 都仲唔集票. 如果小賴係狼就真係神操作喇

肯定騎中狼
前d既預告劇透左

小編戴晒頭盔

下面啲人直接屌完即刻怕咗

哩場小賴既表現真心差得誇張
丫頭都已經強勢舉4 小賴都仲要施施然舉9...

上一局講完查殺 就狼人即刻自爆唔俾佢講
呢局又咁 荳荳冇即刻自爆俾佢講埋算係咁
點知反而害埋偉晉

狼人殺係團體game
做好人要幫好人分析 做狼都要講到可以拉攏好人信埋自己先岩
但係佢成日以為自己睇得穿好勁 講野講一兩句就過
跟住俾人殺鬼左又懶驚訝

佢肯定唔明賽後講嘅野

第一輪三狼 兩個投11 得問米走去投9
你唔去怪問米唔識跟隊友衝11 走去怪卜心 鋒澤唔跟問米
第二輪鋒澤岩岩投完異形票 卜心幫手衝先博到個平票pk既機會 結果鋒澤表水差到冇得再差 所有人都投佢 你唔係要卜心投個異型票下

第一晚就決定要隱係有D唔知想點
但係荳荳自爆之後 都冇得揀la 望住鋒澤同問米 好難可以放心去衝鋒 事實亦證明佢carry 狼隊先贏到

琴日嗰集發言佢打愷樂狀態我明白 但係投咗出去又唔盤啲咩有用野就真係抵撚死啦 如果我在場一定信偉晉 因為佢瘋狂推偉晉

條友咁自私淨係博自己表現根本唔適合玩呢啲要互相幫忙既團體game
就算佢唔係狼投佢出去都係最正確既選擇
呢場咁精彩其中一個原因絕對係因為佢死得早
睇完尋日真心唔想睇之後個啲叫我點食返屎

睇完尋日嗰集真係翻唔到轉頭 唔想再食翻啲屎
一睇今晚嗰預告已經想死 真心屌出嚟

應該放棄今晚重溫尋日啲精彩發言
心痛小賴比咁多人屌 卜心表水無可否認係好正

睇偉晉ig 笑死 小賴到今日仲講緊
不過女巫係有責任嘅

準備反米

聽晚狼人殺終於冇問米
狼人殺嘅存貨應該播完了

話說尋晚嗰集而家香港發燒44 台灣發燒第9

又飛祥
小賴：不要再組了

琳坦又係好人

小賴係獵 跳女巫

思佳

09做得好 快啲帶走問米

我的祥

大飛講乜野

5 6 7 10今局好多扛推牌

問米搞到成場唔好睇

頂又岩曬

屌 唔知點解明明做同一樣嘢 但問米做得特別黑人憎

零九一起身就驗 爭好遠

屌喺度學09

真心

上次零九咁做有好神嘅感覺
今次就... 又作弊

屌作弊祥

問米又學09

小賴：好帥！！！

見到YouTube啲米粉又護航

已負皮

王思佳令呢場好睇咗

屌問米唔係MVP呀又

屌

問米抿牌都無望8 10 含撚啦屌你老母

零九個樣 假笑
問米東施效顰 好柒

唔係我幫哂成個post含

羞辱09

仆街死啦問米

鳩解釋啦屌

我不知道
硬係覺得成班串緊問米

問米我屌你老母
你點抿到愷樂狠呀

畫蛇添足

同主任玩好似裸體
真

鋒澤明顯係想佢答唔出點抿到

問米抿愷樂好似幾準
上次都試過直接驗佢

呢個又唔出奇喎

中出幾百次自然會睇到

多人運動梗係要裸體

又食左一晚屎
睇大家啲反應同上次零九裸點差好遠

小賴： 那你怎麼看出大飛是好人啦
問米： 不知道啦 (我作弊你又我怎麼解釋)

枕邊人係易抿啲

呢集要計都大飛點中4 10

生存意志

我屌 佢收嗲啦 真係作弊當自己有料

又出貓

琴晚係砂糖今晚預咗係屎

哩集既總結
第一輪東施效顰
第二輪畫蛇添足

大家快啲一齊去yt屌米

澤仔又偷黑問米
話同主任玩好似裸體->無遊戲體驗
又突登問佢點睇,無玩過嘅人點睇得出

好啦，mvp 唔使講又係仆街問米拎啦
真係好撚公正

哂我時間睇直播 仆你個街

想睇返09嗰場
有冇link

09臉好僵

呢集悶到...
用2倍速睇都嫌佢慢

好似知佢出貓咁

大飛今場真係有努力表下水
佢分析到09有狼面，09果個反應都有d驚艷佢咁盤

今集真垃圾,09最後一輪仲肯發言真係佩服佢

愷樂都係

求其啦 反正佢講一個過字都拎到mvp架啦
究竟仲有幾多貨係有問米仲未播

我屌你老母我4月尾先追狼人殺
但我睇左一兩星期已經覺得羅志詳真係好撚似一早知邊D係狼
同埋佢d節目效果真係勁撚黑人僧同難頂
諗住佢爆單咁既野狼人殺唔會再見到佢, 依家仲見到

笑死，話有睇09 點三狼果場，咁同呢場抿有咩關系?

鋒澤你咁樣問叫問米點答
佢都唔知點睇

為左飯碗，問米叫佢含都要照含

最後賽後 09愷樂面僵 澤仔小賴瘋狂串

同尋晚嗰集比
今集好似食緊屎咁

工作人員mvp 啦

飛翔組合

小賴 不要再組啦

越來越不舒服澤仔今集好cute

9up
佢自己講都有d心虛

救命我睇翻佢抿牌嗰到 完全冇望過人咁濟 仲話抿到4 8 10 我屌啦

小賴到底真讚定刷鞋
個句真係搞到勁尷尬

大把存貨歎呀師兄

問米點睇10號

話未玩過最清楚，之前又話一定驗新玩先，點呀龍門搬定未

今集連賽後討論都無
証明啲人都知問米點裸點

偉晉又俾人話佢條褲
然後佢又開ig直播開火

問米尋晚12人局成個on9 仔咁
今場又突然咁神勇
一定無作弊啦

錯，係食兩舊屎

其實我覺得當大飛都點到4同10
問米抿到4 8 10都好合理 唔駛作弊

上次新人先錯

聽晚係偉晉+鋒澤主持 似乎問米局應該完 或者差唔多完

其實呢集精彩嘅喺後面

羅狗係度鳩up自己點發現邊d係狼個陣
愷樂個樣係: 屌你收皮啦

大飛盤到09嗰下係幾好

問米真心戇鳩
玩咁多場次次都裸點必中 咁有咩好睇?
但做狼人就廢到嘔
見到有佢做好人基本上都唔洗睇 , 關上帝視覺場聽佢裸點完都唔洗再諗咩邏輯

全集最好笑既位係10號被毒出局 仲以為小賴呃佢

偉晉live好激

更正
嚴格黎講都唔係抿
佢係聽晒第一輪發言先點狼坑

屌，問米又出貓，答點睇穿嘅時候個表情心虛到，唔撚好俾佢返嚟得唔得

小賴呃到09以為佢係民

愷樂佢sp嚟點會咁諗

EQ仲低過斯亞

依句都明顯黑佢
賽後個解釋真係閪利,既然會睇熟每個玩家好人狼人狀態嘅集數點解無集集點狼嘅

闊腳褲都比人話係嬲d嘅

Sor漏咗打女玩家入面

除非狼肯第一晚刀問米
咁會好睇少少嘅

好似以前都被話過 佢好似勁不爽人評價佢衣著

認同 但唔想睇到佢講飛祥

6月都就到
究竟幾時先食完屎

今集琳妲又係不斷強調自己好人
永遠都係打狀態流
希望佢幫幫手以後唔好再上magicliar

有佢既集數特別無聊 ,
做好人一下就篤曬三隻狼唔洗玩
做狼人就學人講邏輯結果無邏輯可言

點解預告同狼來了嗰集唔同嘅

其實依家真係好多人著 有咩奇怪

應該唔會啦 冇錢就要俾人鬧

屌你個老母啦
羅狗有冇出貓已經係好撚明顯既事
但我覺得狼人殺仲離譜既係成日有羅狗做好人個陣
D狼呀/或者投票都會盡量唔會搞鳩佢住
次次都搞到唔撚好睇

兩局狼來了

無錢收都肯度期上我係欣賞嘅
但點都要有d 自知之明...

但覺得愷樂都睇唔起問米玩狼人殺
之前有次教佢應該點刀
有集俾問米唔知睇出定出貓知佢係狼爭一步贏佢勁嬲
問米投mvp 又唔投俾愷樂

娛百版女巫必救定律 , 好難第一晚就無佢 ,
自爆禁佢發言可能係一個玩法

一路睇偉晉直播一路笑

佢鬼稀罕咩
ML想佢上多過佢自己想上多多聲

偉晉著得幾好睇

原來係咁
係wor 播20分鐘

佢只可以做狼王/狼美

愷樂又點會唔知問米作弊...
應該上開嚟嘅嘉賓都知咩事啦

Omg鋒澤村長加先知死得

鋒澤盤思佳嗰度仲好笑大崩潰

又裸點3狼

其實佢衣著想講好耐又吊腳外套又oversize咁而家興咩

我米又carry一場 屈撚到

我米屌打全場 要求紹安盤呢場而顯我米威武

尷到直頭唔想睇問米點兜
東施效顰真心柒

屌sor9太迷我米覆咗三次

大根咁勁 咁都估到

主任太神啦

鋒澤好Q

紹安tone: 這就是主任的配置了，你們有沒有看見？太強了吧真的

老實講
我以為尿袋/手機殼
不過真係估唔到隻雞

大家由0:55 開始睇
問米睇完牌就一直望個cam
然後就9秒9趴低
講乜撚嘢抿牌

好難估到係隻雞,可來駕馭變時尚呀

屌你問米全程冇望過人仲話抿牌4 8 10 精準三狼 唔係身份牌咁簡單
越嚟越過分 你鳩up兩句邏輯出嚟都冇咁肉酸啦

佢有得睇一輪發言,愷樂長期幹穿,10個個都睇得出佢緊張,再加埋大飛懷疑09講太少,根本唔使抿,執雞都執晒3狼出嚟

原來全程扮緊尖叫雞

真啊屌 抿都冇抿過一出嚟就話抿咗4 8 10 屌啦

屌佢老母 知唔知乜嘢叫抿牌

鋒澤咁夠薑講到同問米玩越嚟越唔舒服

可能係抿提水牌

呢個真係勁 估到都講唔出

可能記仇俾佢捅菊花

所以即刻被懷疑同佢大佬一撚樣作弊

存貨應該差唔多啦, 大家忍多陣
話時話, 之前零九做狼王得勝率好似好高
今次應該第一次輸得咁慘

呢場佢係總結同執人口水尾多過出貓囉
蝴蝶閪都屌過佢咩身份一睇就知
10號又個個都睇穿
09連大飛都睇穿
所以佢呢場唔洗出貓囉

問米仲要講睇咗零九個集好多次
明顯娛百安排依場戲要09帶狼隊俾問米踐踏

你依個米粉做咩完全跟我風執我口水尾

09真係好慘 有問米呢啲屎喺到搞搞陣 真係第一次見佢成咁

唔撚係掛 狼來了都作弊
btw 問米想問樂器又唔問呢下先似

小巨尋日直播話之後會覆盤娛百

Youtube 仲有啲香港米粉 真係嘔心到極致
或者見到有09fans 話咩唔可以就咁話佢作弊
瞓醒未

收皮啦 你睇羅狗賽後討論 D人問佢點撚樣睇
佢心虛到仆街鋒澤問佢點解知
佢走去話乜撚野睇過09都係咁 9唔撚搭8
講野口都震埋

我估到
因為話鋒澤好鍾意同埋同佢有關係
佢玩嗰啲明星店到店就係用尖叫雞叫人估歌

但真係唔知原來隻嘢個名叫尖叫雞

香港原來仲有米粉會蒲頭

都係個句啦,退一萬步佢今集無作弊都好,今集抄09用同一招已經夠晒尷尬,大把嘢值得反佢

唔通認低威話執人口水尾咩

有羅狗唔好睇定律:
1. 出貓
2. d人唔敢一開頭殺/投佢
3. 成日以為自己好好笑, eg. 有集cool 斯亞頸, 經常睇到好尷尬
4. 自己個集唔輪到自己拎mvp就叫人棄票/投唔撚到呀

誠實小鋒澤

心有靈西

做乜9 我讚緊問米咩??我話今集就算唔抿佢都唔使做嘢靠執雞,擺明講緊佢唔值個mvp無啦啦叫我收皮

想問偉晉做狼係咪仲係0%win rate

我都覺得好勁 仲諗緊鋒澤應該搵唔到愷樂係狼

應該唔會掛
佢個sample size夠大
未至於0掛

睇過YouTube cm好似係0不過唔知幾時

大把..YOUTUBE成堆

話人咩雙重標準 佢唔作弊都唔同09果場啦

之前好多次都係點3狼但係根本前面嘅人都盤晒出嚟,近排09同鋒澤都有俾佢執雞

今集娛百都見唔對路..

八大電視娛樂百分百
11 分鐘前
拿MVP獎牌的時候不就玩完了
看工作人員也沒關係了啊@@
然後主任看的東西是小白板
（如果您有看其他綜藝節目應該也有發現那是工作人員提醒主持人節目要進行的走向了，所以結束的時候會看小白板）

其實在場嘉賓反應最真實
09個場:全部人傻眼,太強了
問米:得小賴:好帥;鋒澤:愈來愈不舒服

問米喺娛百為所欲為
狼人殺要全世界奉承佢都算，狼來了仲不停指示人哋點問村長

所以唔明點解香港人會有米粉
可能個班都係阿姨自己都係old seafood

鋒澤殘咗好多

癡線箍頸嗰集我直頭覺得over左
我見佢好似好用力咁 嚇撚死人

夜晚過量運動

Jennifer Yeung
1 小時前 (已編輯)
09盡力了被主任抿到還不放棄 送你鋒澤式讚👍🏻如果我被主任抿出我直接交牌了 為什麼主任抿牌全部人都信然後09抿到神職狼為什麼不刀那些神職XDD 采子又示範了完美躺贏 兩集都躺贏 笑鼠 ps：為什麼09抿牌你們就說好神 主任就説作弊呢？主任抿牌真的很強 09也有說過 你們只是因為討厭主任而誣蔑他作弊 如果主任真的作弊 怎麼當狼那麼容易看出來？(這裏沒有想黑的意思)還有 有些人說09粉說主任作弊 嫉妒主任 但我想說 不一定是09粉黑主任 有些酸民/討厭主任的人才會黑主任我也是09粉 但我不認為主任作弊 你們不能因為一兩個人說09厲害 主任作弊就認定他是09粉吧 不能因為一兩個09粉説主任作弊而搞到好像所有09粉都會黑主任一樣 這樣對我們這些理性的粉絲很不公平還有些人硬要比來比去 就不能說09主任都一樣厲害嗎？

如果主任真的作弊 怎麼當狼那麼容易看出來？
LOGIC FAIL

做狼拎MVP

佢應該係陰陽倒鈎
站邊問米然後自己聊爆

咁就唔好話抿牌 話聽發言啦

其實最大責任唔應該小賴 又講點都預言家同女巫責任大過佢
只不過一早出哂局 冇人記得

28.95%

越睇越覺得佢似胖虎
你嘅MVP係我嘅，我嘅MVP都係我嘅

佢講明今集要跟09,所以咪要話抿牌囉,唔通認低威唔夠09嚟要靠聽發言咩

使乜咁麻煩 佢係騎士
第一晚夜晚會開眼
工作人員可以大大方方同佢講

要學09型呀ma

你嘅mvp唔存在,今集全部(我自己)無玩得特別好

係.. 呢條友仲不停發表偉論..

ok la卜心都係29.17

小豬好勁><

咪再跟我唔係嘅話次次首刀你

我早出局
所以你地唔值得有投MVP權利

成班人唔抵得小豬勁=.=

屌 點解我地咁撚夾

Ching識野

問米精過鬼
佢知邊d 人搞得 邊D 人唔搞得
斯亞一無咗靠山，問米就當然唔客氣出狼爪

咪係
09抿到就大神
小豬抿到就作弊==

啱呀, 太勁到令到個遊戲唔好睇 , 希望佢之後可以扮下廢

所以我覺得有時候做效果還做效果
唔需要太集中佢身上

印象中佢有場做狼carry隊友贏咗

梗係勁啦,
仲有面想挽回周揚青就知佢勁><

google完先知係咩黎...

大飛都看穿牆啦有幾難, 使咩出貓

某程度係因為小賴暈先睇到卜心偉晉高汁表水
好人做得太啱無錯嘅話狼人真係唔使玩

我澤係操縱尖叫雞嘅神手嚟

我覺得小賴全晚最唔好兩樣
一 12狼美完全唔知想點 二 最後唔可以平票 佢咁猶豫不如比堅定投票嘅金水投就算
但預巫真係好大責任 諗返會覺得斯亞玩得幾差

但冇錯 尋晚偉晉 卜心表水對決先係全晚重點
等紹安覆盤點樣吹爆佢地兩個
預女獵騎呢啲怪雞局真係唔知想點

我有玩過..所以一講就知

屌你老味睇呢d問米局真係哂時間
on撚9唔係出貓搵撚信咩
問你抿牌抿到d咩都講唔出 求鳩其講句佢面好緊繃都好啊

yes, 我覺得狼人打得好，小賴可以站錯邊

但有3樣野真係盤得唔好
1. 警上格局
2. 第2日點解雙死
3. 到底走左幾多個神職

佢盤12係狼美真係唔明

p.s 播左今日都仲講緊琴日
因為已經唔想再點評今日呢d垃圾局

補link

今局0價值... 而家成堆人屌作弊..

佢冇思考出去嘅人身份
其實刀6果度佢應該諗到先係 佢諗住一陣就放棄
如果自己係最後一神就刀左 自己好明顯唔係最後一神

但如果女巫跳先的確會視野清晰好多.

原來狼來了都有反米.
抵死

我就係懶得搵返依兩集,感謝補飛

麥亂恭維

麥亂恭維咩意思

唔好亂講嘢嘅意思

不停鬧查個毛又skip咗查個毛兩次
成日搶fo真係枉為主持人

有人tag左時間0:58
抿牌完全無望過人
抿撚咩 好撚on9

又爆粗又盛...
查個毛第一次玩唔識規律都俾人鬧.
佢真係垃圾...

低能, 問你是先知仲使玩

作弊祥真係
愷樂聽佢解釋個時個表情
心諗: 作弊仲聲大大

笑到pk

咪撚玩啦五寶，成日屌愷樂就睇得岀嫁咩
10號係緊張，佢之前好人咪又係緊張
5/6表水仲柒過09
咁都執到3狼？

新手最易睇
想問問當初邊個仆街成日叫預言家 :查下d新玩，因為唔知人地咩玩法

女巫終於有36%毒啱人
上轉分析好似唔夠30%
進步神速鄧佢開心

好想睇人計下暈民％，
應該數一數二

米粉？

其實個個fan個留言其實真係唔算攻擊佢下話...
反應係大左少少...cap圖post story...

我諗問米眼中嘅抿牌係人地發言緊嘅時候抿其他人
或者佢想學09先咁講 睇底牌果時不能作準

由狼人殺鬧問米鬧到去狼來了

無論係作為狼人殺玩家定做主持都係乞人憎到爆

12人局 台灣trending#6 香港#39

正路 輕鬆超過星期一暴力性騷擾斯亞果局
娛百都好似諗要多啲12人局 有甜頭食

證明係佢本身個人乞人憎

我覺得斯亞唔可以話玩得差
因為跳女巫唔係必然既最佳選擇
佢只係一向地玩得保守

當時場上局勢
1神2神3神/1狼2狼都有可能
跳唔跳好視乎佢當時點判斷局勢
冇自信自己毒中既情況下
2神2狼既可能性好大 而狼美未出
自然唔應該跳 因出唔中小狼既話
好人輪次就會落後

起女巫毒錯既情況下
太有自信跳神而柒左既例子比比皆是 近期有

上一場12人局20200522
卜心毒死獵人 場上仲有2狼
偉晉唔知自己係最後一神 跳出尼驗人 好人輸

小賴女巫孭鑊局 20200520
小賴太有自信毒到狼 以為輪次夠 所以跳出尼
但場上3狼1民3神 1個係明既預言家
佢一跳出尼民既坑位得反兩個 狼點刀都贏

當然 斯亞誤判局勢 睇唔出仲有3神 or 太保守
結果冇跳到 => 負收益(上帝視覺睇佢的確應跳
但個程度好細 根本未至於話係影響勝負既關鍵
上面2個例子都係一錘定音咁令好人100%輸
毫毛挽回既餘地

其實我寧願每兩日睇一次狼人殺
都想睇到多啲高質嘅12人局

有問米豬唔會高質

望一望今日條片心諗點解得廿分鐘
原來想學09秒殺
見到呢個post嘅留言個個都屌問米
好老實，09型好多，第一個發言就開波驗人
問米話睇09段片好多次，其實某程度我覺得係妒忌09呢集咁出

琴日12人局第一時間投走問米
睇落清爽好多

妒忌嘛，英雄主義嘛，搶風頭嘛

其實3神應該判斷到
特別對上係PK 環節 11 爆水騎士
咁佢要毒嘅12 亦上PK 台 一個獵人上PK 台係輪次領先根本唔怕你出佢 所以一定會跳獵人
12 只會係民及民以下

所以當第二朝3 12 出局 3神尚在佢就可以跳女巫

愈嚟愈覺得班人唔想玩10人局

佢係淘汰區好過係場上 對大家都係好事嚟

無聊到爆，賽後都廢事睇，咪又係問米自high

原來斯亞仲有新回應

點解個語氣咁熟口面嘅

嘩咁直白的內~

疊馬呀嘛

我諗羅志祥應該仲未返娛百
唔係點敢成日正面回應

真係好反米...

10人局玩得多冇咩大變化
係間唔中玩熊或者石像鬼守墓人局
睇嘅都覺得悶 玩嘅點會唔悶
尤其佢地大家咁熟

而12人局真係好少玩
或者學呢度其他巴絲講
而家冇咗問米愷樂
將慳咗佢兩個嘅錢
請四個嘉賓黎 可能會更加好

糖果 btw仲有無人係反米?暗反都計

佢先係反米大將軍

寧願睇新玩玩得差都唔想睇問米豬玩

昨天可以咁高質都係因為無佢
否則再多12人局但留佢係到一樣收皮

當然 但斯亞既打法係:

澤仔 小賴

小賴一定係反米娘娘

今集一開始嗰句 個樣勁唔gur

今集抽牌講飛祥組合個陣
小賴話不要再組了啦
真係笑到肚痛

穿搭應該係佢地雷同底線
兩年前左右已經試過一鑊 又係有人話佢條褲然後佢反擊
媒體又報導放大件事 對佢影響都幾深
明明對識既藝人朋友咁friendly 但係對fans酸民係零容忍度 脾氣真心差

得佢夠膽講,講完成場靜左

佢都話自己係火爆型 嬲起上嚟會摔電風扇

都幾誇張下
講真，佢話唔係想公審，但你cap曬圖post story，你都預佢實比人追擊...
希望偉晉成熟少少下次，處理得幾差下
將來想更上一層樓，就唔好再犯呢d小學雞野

d撚樣成日懶好笑咁講咩閪都屌過睇得穿有幾奇
講第一次就話好笑, 講多幾次就on9
屌過閪就睇得穿對方, 年中就唔會咁撚多傻閪比女戴帽啦

有一集羅狗第一輪叫人查新手
個場兩個新手都係狼
平時又唔撚見佢咁講

佢中番自己d回力鏢都唔係第一日既事

熊太強 其實騎都太強不過冇熊咁屈
有熊基本上狼輸硬

熊用雪狼做balance我覺得還好 睇親都係狼唔太識用呢樣野 刀法唔啱

熊真係強 一次過可以睇到3個位

其實12號話偉晉跳民所以要出佢嗰度真係講得好差
完全無邏輯可言
毒12我可以接受
同埋呢場偉晉表水真係1000000分，講得好好
小賴咁都投錯佢係要背鍋，第二背鍋先到愷樂
唔覺得女巫有大問題

啲字有聲的內

我自己覺得要跳女巫 一嚟佢表水唔叻又易暈 二嚟收窄狼抗 三嚟佢唔跳坦白講留係場上都冇用

真
啲藥用曬 嗰時仲有三個神
最重要佢跳咗紀卜心無得著佢件衫 就算同佢對跳都未必跳得贏

偉晉係好出色 但我覺得卜心個表水一樣咁超班
有伏線有邏輯有氣勢
雖然講12狼美個到有亂左但佢好快兜返偉晉先係狼美
唯一係好似丫頭話齋 如果卜心真係女巫 以佢性格又係高玩黎講唔會咁遲先跳
其實連好多觀眾都暈 小賴係坐係場上 佢當時壓力應該更大
覺得應該要比返啲空間佢 即使佢投錯但個人覺得仍然合理 (仲有佢最後都有講比愷樂表情影響到 由始至終都係想投9)
同埋其實佢變相增加左呢集既精彩度

觀眾角度其實係好睇啲既 不過作為佢地會少嬲一嚟上鋪都已經自爆吞警徽 今鋪又嚟多次仲要做預言家臨時改驗人後仲要爆水

佢不嬲都係知邊三狼然後再放d偽邏輯去解釋
而唔係用邏輯去分析邊三個係狼

同號碼燈女神有得揮 難怪尋日兩個平分秋色

我嘅意思係睇咗咁耐愷樂幾乎場場做狼問米做好人嘅都被佢點狼出嚟
你可以話佢次次咁點都係作弊
但係佢點到愷樂都可以係太熟佢而點到
連最近澤仔都睇到愷樂做狼個狀態

不過唔再想深究依個問題
依度某d人睇到有話題提到未必係作弊就起晒鋼
完全唔理人地前後面發言

第4點 出心小家過李小家

米粉嘔心

大飛成集係到奶問米袋底 勁難睇

仲要跳過婁搶住問

其他人都玩到冇癮
你話最後一個係4號，就個個都4號啦,過!

12人局嘅youtube反應好好

但有無人知電視平台收視點？果邊拆左2集
如果果邊收視唔好，佢地可能都係唔夠動力搞多d..

所以我都幾意外小賴係呢d狼交牌局度著衫
然後王思佳又咁大反應對跳
搞到鋒澤混亂（佢果段盤得好好笑）
俾左機會09輕輕推2一下

搞到呢局多返少少起伏

小賴擺明唔信問米先再跳女巫
費時一陣10號係好人出去 仲有兩狼在場

我又唔覺小賴投錯有咁大問題
我都係再入夜先知原來卜心假跳女巫

問米作弊好撚悶
未睇既可以直接skip

問米點會錯！小賴個資料庫少左D資訊

小賴著衫即刻睇到王思佳能力

佢反米反到底..
另一小效果成功搞到09都錯判佢身份

我印象第一日投票卜心係投11
然後女巫毒12
但最後卜心跳女巫話
佢第一日係投12
所以第一夜就毒左12

唔知有無記錯

佢唔著衫既話呢集都算係最悶既一集

晉澤主持
開始冇問米嘅狼人殺啦

佢第一日一開始投11
但pk完就投12
但我記得佢發言間應該都有踩晒11 12嘅
anyway 卜心偉晉表水都算好好啦

鋒澤爆狼嘅情況下以卜心配置仲可以去投小賴搞到平票
嗰陣我已經知卜心唔係好人
加上偉晉pk時完全係神態自若，係好人嘅淡定
唔係好覺有咁難揀
不過算啦大家睇法唔同
打個圓場總之問米就一定有出貓

有冇人發現當每次有人問問米點知邊個係狼嘅時候
佢講野都會疾一疾

大佬呀，點答你呀？唔洗諗解釋咩

講起問米 上次紹安覆盤先留意到
佢原來會搶睇晨掛.. 娛百好似好少會搶睇晨掛.

可以參考呢日

孫生卜心幾時播

正！係米代表就黎食完屎
即刻連預告都好睇左勁多

孫生真係好好笑 潑髒水

佢進步那邊

反米娘娘仲成日都叫問米去死添
由粉絲會女巫去死到飛祥去死

佢老公咩來頭

台灣前警政署署長個大仔

之前係咪冇點上過香港trending?

問米我真係FF唔落個畫面好核突

再講佢就整多集首置位點三狼

偉晉有時真係煩過女人

碌咗幾廿個story都仲鬧緊人

sorry大佬

火爆牡羊
09之前都火爆,要突登寫首diss歌

咁佢某程度上都真係算"女人"既
係米0號特別婆媽小賴個格好似都係咁chur

應該係啦
所以佢兩個咪可以傾婆媽野傾通宵

問米最勁就喺呢度，無視對跳女巫改輪次都可以全票出4佢要出單邊金水可能都會有人跟

諗起個情境都好笑 佢兩個講嘢一定勁mean
記得個集0995小賴話同偉晉傾到5點 鋒澤勁驚訝話乜原來你兩個咁fd

大家終於脫離食屎嘅生涯
真．光復娛百 !

女星理想型：偉晉
小賴：怎麼可能

好心佢諗定點兜啦，垃圾到一個點

表演王真係唔係流嘅

孫生真係好可愛
09鋒澤基本上都寵孫生/對孫生容忍度高
3個拍埋一齊有啲似屋企嘅感覺

後台夠硬可以一戰

你見問米咁耐之嚟淨係認 周揚青 一條女就知佢幾醒扒啦 點會敢掂丫頭

暖心九搞到我好滾動

09真係好好人 抵佢咁多fd

有例外 嘻小傻瓜

我頂 無個傻字呀 唔識打個瓜字

頂 睇到我眼濕濕
之後會唔會好多人揾零九架

佢敢掂丫頭日日俾佢拎mvp又點話呀

傻西瓜啲frd瓜係竹人呀

係我無del走個傻字 打到了

09好好
希望鼓勵到個女仔

孫生有得上0995

個傻瓜真係好易喊
見到佢喊嘅我更加想喊

小賴先46%

我都差啲喊

睇到喊咗 佢真係好好

雙狼王

酷炫夜晚已經諗定要跳

仲以為晉賴雙狼 原來狼發狼查殺

真係狼發狼查殺

因為佢要跳繩

荳

荳荳睇穿晒

狼發狼查殺都講到

睇小賴帶錯隊

agger 佢未必識盤

雪騎

孫生都打得好勾

女巫毒3好似唔係孫生第一個講?

三原講國語點解好似越黎越差咁嘅

又係一隻唔識玩既狼王 緊係帶外置位試搵女巫...夜晚再刀預都未遲

起身再爆刀

荳荳

仲毒到偉晉

荳MVP啦

豆豆女巫真係例毒中

荳荳真係痴撚線

荳荳真心幾勁 咁都毒得中

哇女巫痴線

2

覺得鋒澤會撞1

依場想睇偉晉嬴 個套路幾好

荳荳做埋老師教人玩

金水嗨起來

鋒澤成日雪騎既

做咩唔驗

唔驗

孫生可唔可以MVP呢！

荳荳配置真係好高 得佢覺得1唔似狼
又毒到10

刀錯

澤仔一路都好不屑咁做咩撚野

騎士撞8GG

屌呀咁都唔騎

騎士仲係到 贏啦掛

7可以話10係騎 6係狼？

仲唔騎

知道有獵人都唔驗

教埋孫生跳獵人 頂

都應該贏，出8都係帶7走

票錯獵都唔會輸架

澤仔搞乜鬼

荳

佢一毒10 乘個格式就玩完

騎中獵人可唔可以帶狼王走?

笑左 底牌騎士

8號做咩野

驗一砸一唔騎?

7 8咩表水嚟

明知有獵都唔騎

其實好人點都贏

場上D人係咪唔識玩

有騎係度
邊個獵人都贏啦

明知有獵都唔驗

其實票8帶7都贏

拍槍咪驗槍囉

其實咁既情況係咪只可以打鋒澤係狼
9/10係騎

7跳民 話6唔驗因為6唔係騎而係狼都得？
因為狼一定知獵未死

騎中獵 騎走 會投7

孫生黎 唔好諗太多

無上帝視角真係會覺得鋒澤係狼
個邏輯點計都無理由唔騎

真 仲要兩次都唔騎。。

已知2民 6騎 8獵
7要跳騎士

同埋7跳獵人直接打8唔懷疑6賣左視野

鋒澤 頂多中玩

鋒澤之前0995都講過唔撞係想比來賓講多啲野但真係好危險

孫生假膠定點

我意思係對跳獵就算跳贏都會被帶
所以跳黎無用
唯一有少少機會係拉攏真獵投鋒澤?

無怪佢 其實孫生玩得差我都鐘意佢
純綷諗緊8有無機會懷疑6

2號金水都留咁耐唔刀佢

笑死 孫生連自己輸咗都唔知

如果驗中7號狼王佢帶2號平民計邊個贏？

雖然鐘意鋒澤 但佢真係鳩玩

騎中狼王就endgame啦

鋒澤仆街了
講得出有獵都唔騎

孫生如果換轉係09已經贏左
唔刀金水都算
做唔唔跳民推鋒澤出去

真係唔可以亂咁玩
澤仔啊 幾時先會再攞到mvp啊

咁幫鋒澤兜唔到

孫生果然同問米同類

佢成撚日雪騎

佢第二日話俾後面發言唔騎無問題
第三日個理由話驚撞錯就輸但係又認為場上仲有獵人就有問題又犯同樣錯誤唔識計神民真係想打佢屎忽

10點五堅情直播

孫生救咗佢
好彩刀錯 唔係俾人鬧死

真自己都識講仲有槍

我都幾鐘意 純粹人設上孫生唔會做到

佢以為死左仲出到技能

已經連續一個月邏輯下線 唔知搞咩 真係退步咗

狼人有用下腦
都知場上神多過民

狼視覺最清
獵一定未出

果個位點會刀女巫

最白痴鋒澤盤唔到佢地對跳獵人
好人就一定贏
跟住個兩位真係走去跳獵人
真獵又以為票左自己好人就輸
狼又ON99 兩神在場走去同獵PK
無左一兩個有返少少邏輯既玩家在場帶下D抵玩
真係唔掂

孫生應該要跳民? 跳獵一樣輸

感謝提醒

孫生揀拍獵嗰下已經輸咗
拍民打鋒澤假騎
反而應該講得掂2 8張票

係啦 推鋒澤

狼要平票先有得贏

澤仔90%連動森都鳩玩
想睇可以鳩成點

原本諗住話佢今日無犯咩錯嘅話就讚佢今集個look勁靚仔

點知最後第三日咁解釋我係鐵粉都想屌佢

你地上帝視角話有獵實要騎
咁可能10係獵比人毒左架嘛
騎錯就輸

鋒澤真係睇到人嘔血
第二輪入狼坑都唔翻牌

最後一輪又係乜事
遊戲規則都未記熟咁
二神一民都仲要諗對跳獵出邊個

快啲生性玩返場好啦
睇見佢俾人鬧心都痛埋

但騎已經認定7 8出獵

唔騎我都接受到
但盤唔到兩個跳獵好人必贏
有D ON9
2神1民1狼
都盤唔到

佢第三日個解釋認場上有獵叫佢地對跳獵但係唔騎好有問題喎
佢解釋唔知獵仲係唔係到唔騎就話啫

如果佢話獵人走左唔敢騎，我覺得大家會無咁嬲

今集真係大家鬥低玩

我唔覺得早幾個月嘅佢會盤唔到獵人在場可以騎
所以真係唔知搞乜野已經連續一個月睇緊佢玩屎咁

今集真係好靚仔但係我都激死咗可況係路人同酸民

不過其實10一定唔會獵
都係果句 獵人被發查殺會唔跳身份先奇

除左荳荳繼續女巫第二晚就必毒中狼

呢個真 對跳獵人 好人一定贏
明顯佢盤唔到 投8個時仲驚投錯

係 唯一記錄保持者
CLS

玩得好好，每輪都盤得岩

孫生做狼就反映到水平...

鋒澤冇進步過 一直都係中玩
荳荳由2019既中玩進步到今年
唔可能唔認佢係高玩了
2020場數40勝率70%
overall 勝率由2019既54%
爬到依家已經過左60%(我認為既benchmark
09勝率同樣冇上升既勢頭(問米升緊
咁落去荳荳話唔定可以爬過09
如過佢狼既玩法多變D應該過硬

幫澤仔兜下
可能呢段時間岩岩做全職主持個心去左適應主持...個面....

但唔係 你跳獵人 其他人都可以盤你係狼王

荳荳做女巫會唔會係開咗天眼
狼咬狼都盤 敢第二晚就毒太勁

今集我唔幫佢兜等大家屌醒下佢

09忙佢好多啦 一樣無跌watt

盤唔盤係一回事 但獵人一定拍身份
娛百仲有絕招悶槍

可能做主持嘅時候就冇做嘉賓咁放
但其實想佢做翻自己
最近都不在狀態咁

09 娛百錄影少過佢其實

09太穩定同埋知道自己做緊咩
鋒澤其實呢一年半都係亂打亂撞
屌唔想幫佢再兜 靚仔大撚哂

我覺得係佢對睇狀態應該有一手
係幾強

其實可能唔做主持仲好
得閒黎做下嘉賓玩好一兩場已經夠吸粉
而家咁反而會愈黎愈多hater

ching真係一直都對輸贏數據好堅持

佢嗰陣真係點騎都贏
騎錯獵都會帶走狼

鋒澤再咁玩好驚佢變下個宇辰 生性啲呀澤仔

btw2號唱歌好聽

荳荳今年啲表現真心好
但希望佢做狼嗰時可以賣少啲隊友 衝多啲鋒

真 好驚佢愈玩愈多haters
雖然態度好 但依加幾乎場場都有佢 佢再咁落去真係驚變宇辰2.0

問米

無人睇狼來了？

呢個時勢難D lor
而家咩環節佢地三個都要頂住主持個位一排

仲有佢本業寫歌呀

宇辰其實衰咩 我睇返前面集數覺得佢幾好 又成日諗新玩法 多啲變化 衝擊

其實問米係咪唔鐘意鋒澤

感覺娛百食狼人殺食到好盡

好似以前一個禮拜三四集咪算
而家重量不重質
搞到玩家厭倦水準下降
同埋玩局太標準化
所以12人局咁高 trending 就係因為有新衝擊

睇咗 都幾難 但問米想點

狼來了
問米好撚柒呀

孫生識排民神坑應該就贏了 可惜
不過終於唔使見到問米開心好多

我一路都認佢係高玩啊
只係覺得綜藝節目玩得好唔好
主要係睇到feel到
數據係supporting
但唔係證明A係咪玩得好過B嘅主要證據

好好笑 漏口

大根小瓜幾適合狼來了
狼人殺就唔係太想見佢2個

笑死 偉晉講定今日可能失控

我心目中2019總冠軍應該係佢
嗰兩場打得真係好
整體做民神狼都表現出色
係iu事件跌咗好多好感度

仲有啲酸民鬧走晒啲人
雙辰本身一個做代班一個做主持
而家影都冇
啲素人局又冇晒
又發唔到咩新人
所以點解娛百狼人殺停滯不前

因為佢播其他單元冇人睇
做咗咁多年娛百幕後俾我嘅感覺都唔係好識變通

6千幾人

五個勁嘈

所以咪話佢食呢條水食到好盡
但物極必反
佢過量錄反而令玩家水準下降
12人局個陣啲人都話好耐未試過咁緊張
代表娛百狼人殺過多到太公式化

成班人最鐘意錢 一講錢勁積極

佢識變通就唔會做到就嚟摺
比起玩很大 又唔夠博
比起小明星大跟班 訪談功力又唔夠好
比起綜藝大熱門 又唔夠有錢
狼人殺一過氣就等摺

on9問米
做村長講左答案出黎

7000人

其實係咪果班fans期望既問題
本身娛百狼人啲平衡都咁尻 做咩要咁hardcore
唔覺得澤仔有咩值得比人hate 輸咪輸佢又唔係尻玩
真係要睇燒腦狼人睇godlie pk果啲 睇娛百都係想輕鬆下姐

聽日好似有magicliar新一集

d人lor
日日喺其他節目下邊留言想睇狼人殺
節目組又唔爭氣
越係收視低迷 越係目光短視
只諗點樣留住眼前嘅觀眾
重量不重質 豬骨頭勁多
加速自己死亡速度

大根玩狼來了玩得幾好

娛百節目組係幾廢...
變化堅慢
好心佢快啲開多隻game玩

如果佢地劇本殺搞好啲
整到好似大陸明星大偵探咁就好

冇啦 劇本殺要好花時間諗故事做道具寫劇本
真係要摺咗娛百先可能做
仲有時間問題

最重點 娛百 窮
除非真係確定炒問米愷樂

咁多巴絲抖內

Cls 勁多人donate

好嘈

大賺一筆

係 佢嗰兩場做預言家同女巫都好好
好可惜嗰時無咩人留意佢高玩實力
如果問米無擋刀 佢應該無咁快可以出返嚟

歡樂滿東華

應該要加下新角色/玩多啲12人局
呢個10人局玩咗太耐都幾悶下

鋒澤成日刷佢鞋wor

新角色 好似黎緊有兩個新板
我估6月預告會出第一隻
因為已經錄

仲有新板未錄

萬幾人睇緊

狼嚟架佢

第二場係騎士 果場玩唔好
佢係唯一上匪票果個
唔係騎士自證好易杠推

佢有出返黎咩？
我仲以為娛百仲播緊以前拍落嗰啲
今日嗰集已經係新拍？

大根玩狼來了成日係到扮大佬要人跟佢講

今日4月未出事

出返黎啦

狼人殺輕輕鬆鬆每集40萬views以上

屌你老尾問米連狼來了都要玩到咁on9咁唔好睇

佢地玩爭櫈仔

難怪佢地開始唔用17
我諗yt分成好好多

donate 好似扣1/3
17 要有營業額追數 唔太方便

鋒澤講廣東話咁準嘅

好多香港人睇佢地直播

好多人donate

有冇機佢哋好似小密逃咁租出面d場玩
慳錢慳時間得嚟會效果好d?

諗起whizoo

記錯咗 記咗佢係女巫落毒毒卜心狼美人到而家都覺得驗卜心好勁 像狗一樣

哩期台灣最紅係咪佢地
(唔熟台灣娛樂圈

你去youtube search 邱鋒澤+廣東話就知佢其實唔識講
泰文咁

理想劇本殺要好多道具先得
我懷疑台灣出面做唔到
做到都唔想爆劇本

咁撚多人donate

反正偉晉賺返有凸

Magicliar唔係週更...

sor 原來係我上星期果集未睇 但記得佢直播講過星期六出

爭凳仔？呢隻咩驚黎?

鋒澤終於唔係遊戲黑洞

係 咁埋好 起碼會狼動力下次開Live

係女玩家當中 睇人/觀察 荳荳應該係最強

如果最後果輪
孫生跳平民
話8係獵人
9係死左既騎士
推鋒澤狼扮騎士但唔騎

推唔推到鋒澤出去

篠崎泫?詹子晴?
篠崎泫好難講 因為佢發言好logical 唔太知佢睇人/觀察勁唔勁
丫頭連狼人殺既概念都唔係好熟 都點到狼
睇人/觀察應該都好好

09

知自己輸個求生意慾極高

應該響新加坡接觸得多，唔識講都有個格
等如台灣神枱級果堆都識聽dd廣東話，因為實黎過香港工作出show

小賴好好人

一知自己最輸成個彈起身

點解畫小賴嘅

屌你老尾
今集如果唔係有荳荳
仲難睇過有問米大根果D集數
新手表水差無問題 可以包容
但屌你睇鋒澤做騎士做得好肉酸
唔撞1號 第三晚佢盤仲有獵人但唔去撞7/8
騎士強神俾佢搞到on99咁差D輸

突然間話贏錢果個畫 然後小賴又OK

622播佢地5個嘅綜藝

笑死五個一齊好好睇

勁耐先播

一開頭已經笑死,不停掘地

ok啦,玩一陣就有千幾蚊收
後面大家都就住畫無玩到盡

鋒澤真係愈玩愈廢

得返四個人出錯就輸有無獵人都係要騎

荳荳有冇咁勁 咁都比佢諗到狼發狼
同埋頭先孫生個位係咪應該跳民打死鋒澤
佢嘅視覺其實獵人一定係8號
撞正騎士唔敢騎 打死鋒澤假跳騎好似大勝算d

今局水平好低兩邊好多犯錯

求其開直播打機都好睇過有問米嘅狼人殺

已經決賽無下一輪架啦

最近唔係鳩玩局就低玩局仲要成日上帝視角真係無野好睇

成個五月得一集唔使食屎

本來我都諗係咪咁勁睇睇下原來係雙狼王局咁都好正路
不過講道理痘已經算埸上頂配

呢排咁多狼來了嘅
有時仲好睇過狼殺

如果唔係上帝視角可能會認鋒澤狼著到騎士衫咁屈

直情好睇過今集娛百

接左住持真係直線下降都唔係無可能

問米做村長講太多
有時估唔中由好人搵狼都有趣架,唔一定要好人估中,爆答案真係好垃圾

暫時
狼人殺 view數 8,925
五堅情動森 view數 10,276

其實都幾明顯

根本村長要禁言...

因為局勢唔一定好清晰
又可以估下..

不過而家狼殺有時越嚟越公式化
除非轉12人玩/10個都高玩
如果唔係二年八班/狼來了仲好睇
始終唔洗講求技巧 有人氣有綜藝感就夠

因為已經玩到爛...咩招都諗哂...
加上熟人睇表情已經知.
所以成日開上帝視角去撐下時間

最近水平真係只可以當綜藝睇就算12人局都係好多犯錯, 係叫做新鮮D

有時都跟宇辰唔聽人發言
加埋最近要顧咁多嘢連基本輪次都錯真係

拎魚伯同吳宗憲D節目比又唔係幾公平, 資源差好遠

狼來了

陰陽倒鉤至真成日比說話問米聽

所以之前一路話開個固定團綜俾佢地鳩鳩下開條新血路好過

你真係好中意丫頭

睇佢哋五個鳩玩都好過今集狼人殺

狼人真言呢啲hea hea 就算啦

乾脆拍下Avalon 啦 係時間難控制啲

其實只可以咁打, 而且跳騎士無可能唔翻牌

我唔介意佢由頭到尾做雪騎,始終騎士本身就on9
我寧願佢第三日話為咗製造緊張突登唔騎就係想睇78pk發言,但係佢講個理由連基本嘢都錯我就真係想死

係時候要換下新人新版

今集又幾攪笑
我地觀眾見到雙獵對跳都知好人實贏
偏偏金水同雪騎仲係度懊惱
連真獵好似都唔記得左自己可以帶人走咁

冇咁既事
純粹睇勝率個list
篠崎泫斯亞荳荳丫頭愷樂愷希
(女玩家overall勝率由高至低

斯亞 愷樂 點狼都唔太準

愷希揾狼睇得出係百分百logic 揾出尼
所以你唔會知佢觀察/睇人好唔好

篠崎泫發言聽落係好logical但好多時係偽邏輯
好人狼人都係咁 邏輯似乎只係用尼說服人
e.g.我娛百大概率好人所以我係好人
所以我覺得佢係有靠睇人/觀察
but not too sure

丫頭最唔logical
但又揾到狼 所以觀察/睇人應該幾好

孫生唔知自己輸咗真係好好笑

有無人有睇聲林之王
李佳歡許維芳唱歌都好好聽

邊個巴打

係咪會當局者迷
其他三個諗唔到都算，今集真係對鋒澤好失望
點解咁基本嘅嘢都盤唔到

鋒澤大家對佢包容越大就越鳩玩

睇完五堅情直播
感想：粉絲真有錢

上次雪騎有效果地鳩玩咪冇問題
但觀眾唔係想要連基本嘢都搞得錯嘅鳩玩

小七+小九=小十六

認真,d錢寧願攞嚟買cd周邊
起碼有件product係手多過想直接donate

真，香港人真係好有錢
唔知點解覺得好多香港人睇同中意
但身邊無咩fd有睇

Why not both
Donate得嘅應該本身都會買佢地嘅cd周邊

諗諗吓而家台灣最熱門嘅綜藝全部都有吳宗憲？

鋒澤玩襯騎士都玩成雪騎.....

坦白講上次係09+日本妹一直收窄狼抗+在場既都算識玩先贏到誠實小郎君嗰場真係玩得好好

鋒澤坦白講我覺得開始有啲唔尊重個遊戲 你打奇怪套路都要有收益+合理先得㗎
又或者你好唔鍾意騎士太強勢就認真同娛百講換守衛而唔係鳩玩 玩得就認真少少

agger

佢水平唔夠 想玩騷操作但成日變咗負收益鳩玩

識佢地都係因為娛百同狼人殺
如果平時冇睇娛百應該唔識佢地

一開始睇真係正係識蝴蝶同問米嗰陣問米唔係成日喺度 唔係蝴蝶集集有玩真係可能一個都唔識

I mean與其donate,例如寧願買齊nine theory之類
利申無咁有錢唔知佢地會唔會其實已經齊晒d周邊

我都唔太理解donate呢個文化
唔係話佢地精心準備唔值得收錢
但就唔太明 點解咁多人幾百蚊幾百蚊咁俾

佳歡真係好好聽 我係因為聲林先睇台綜

100usd

佢唱言不由衷真係不得了
聽佢唱歌真係會聽到喊
我鍾意佢個style 多過李艾薇
同埋其實采子上聲林都好好聽
但俾人彈到傻咗

采子唱路過人間明明好正好有feel
結果比人點評佢聲帶受損
不過我見yt d comment都算好多撐佢

我係調返轉
聽開鋒澤cover 見佢上狼人殺就睇下咩黎 跟住先開始追
無追開台灣娛樂圈 原本一個都唔識

我仲要因為斯亞先識狼殺

第一季中意佳歡 Gail 長頸鹿 （李芷婷）
第二季中意李艾薇 純粹自己本身對啦啦隊/體操有愛 （采子）
雖然采子可能真係冇首shallow咁勁 但我聽嗰首路過人間仲多過shallow

我因為林宥嘉睇聲林
聲林2查個毛上去唱idol rapper覺得佢幾靚仔就開始睇狼人殺
第一次睇都係睇查個毛講查個毛嗰集

開頭以為鋒澤專登設局引狼同獵對跳

真係高估左佢

資深綜藝撚應該知台綜幾乎=吳宗憲已經十幾廿年, 話有佢至有台綜嘅輝煌時期都不為過

仲有好似好多靚女都係佢捧出嚟
梁以辰 斯亞以前都好似係跟佢？

佢地都已經係近期, 要講跟過佢最大牌嘅咪周董

我都唔明,本身係免費,佢送幾舊水比人
可能有錢人係唔同諗法

采子係咪夢想成真啦

其實好襯
好鍾意佢地

嘩

😍😍😍😍😍

同你好似
我第一季最鍾意佳歡
第二季最鍾意艾薇

張相偉晉靚仔到爆好羡慕采子做fans做到咁成功

睇直播斗內是常識吧女實況主嗰D先誇張

張相真係影到偉晉到好靚仔 件衫同張相隻色系都好襯偉晉

張相真係影得幾好
好想快D聽

如果偉晉唔開口 真係可以做1

張相真係勁靚仔

今集0995 有孫生做效果 幾好笑
九澤當孫生係仔咁樣照顧

10 我都可以

係!九澤勁寵孫生
佢哋對住孫生啲笑容都唔同啲 又狂讚佢可愛
佢哋真係好似一家人 似過同宇辰

機緣巧合睇聲林 然後真愛變咗LuLu
但聲林堆人上咩節目我就睇咩

睇到個post真係忍唔住尖叫!!

點解唔係晉澤出歌

壓軸掛
首歌無啦啦叫前任想點
所以晉澤出歌是咪叫復合,因為前任個名已經用咗

追星追到咁好羨慕

但佢d新嘗試（劇本殺）真係唔好睇

幾時先會有第二首歌
等到頸都長

佢開下以前啲問答/二年八班多啲仲好
用返現有班底都維持到收視

當然可能只係狼人殺收視既1/6
但唔洗為咗食條水而令質素下降
最後物極必反 狼人殺加速收皮就唔好啦

首先你要夠靚同有才華,未出道已經有少少名氣再加上你老闆同你偶像熟先得

首先老闆同偶像熟已經係超難

恭喜采子
btw希望今次會出acoustic ver
采子唱歌 我都係最喜歡佢cover小賴嘅歌個次
一把結他就擁有全世界嘅feel

大家得閒都刷下兵變同速食愛情
好想睇佢哋除衫露Lin

佢把聲超match結他

兵變500先有lin睇

佢唱背光旅行都超好聽
好空靈

靚仔到受不了 個個憂鬱既眼神到底想點
佢連身材都好1啲肌勁到做0都咁堅持練到咁大隻 佢以前係團明明係絕對唔會去做gym個啲

太幸福了

10人局嘅狼人殺越來越悶
開始飛住睇
10分鐘睇完一場

有蚊爛都要堅持左半臉

鋒澤係09身邊究竟學左d咩
最後一日仲唔騎
騎邊個都贏啦

偉晉po story睇女
佢會唔會其實真係直嘅

重點 你偶像中意你老闆

九澤好似好鍾意望住孫生進步
係咁叫佢做狼試吓主動操刀

同埋孫生講左句類似話
如果上親節目都賣kiang做效果嘅話就太頹
態度好好

如果MV有Kiss 戲先係最成功..差少少

你偶像係你老闆前度

永遠都可以有少少機會率 但偏低
佢都好中意睇韓國女團

王思佳叫紹安喺節目拍邏輯強

屌好似fake ac

可能畀佢爭取到呢

2個以前都係吳宗憲開嘅經理人公司
詹子晴而家都係

PTT有篇踩問米嘅被人推爆左
希望變成台灣主流民意，近排yt多返米粉好煩

吳宗憲係綜藝大熱門同荳荳9up過可以上去娛伯玩狼人殺

覺得佢似中意睇女團黎學啲女扭扭另另既神態多啲
好似斯亞啲扭另佢都好buy 次次斯亞一黎料咦咦呀呀都見到佢爆笑

live都好正

唔會啦 如果真係阿采實比偉晉啲fans鬧死啊

偉晉應該想留返螢幕初吻比鋒澤

佢右邊面好差咩?

好難得有人會欣賞下糖果 佢算係無咩人鍾意嘅類型嚟

澤仔螢幕初吻一早拍mv時無咗

語噥都係cd live的內
希望佢練好依首唱跳,始終依首齋企係度有d怪

一向用二倍速睇 有時都頂唔順就直接唔睇了

偉晉個螢幕初吻都冇咗啦

俾咗宏正？

得佢自己覺得好差由出道堅持到衣家
你睇佢ig幾乎全部都係左臉相

宏晉!!以前仲sweet過晉澤

個人覺得宏晉襯過晉澤
但偉晉對宏正 無對鋒澤咁熱情

你睇佢五堅情開live都係將部機擺喺左手邊影過去

其實有無人睇得出分別

無分別 一係問下佢本人

以前係少女對住宏正勁受勁怕醜
好中意呢段咬完之後偉晉個表情嬌羞到

單飛之後放飛自我就變左大嬸勇於求愛

嗰時都係因為spexial先識娛百
以前覺得佢哋好美好
終極系列入面佢哋啲角色都勁襯
但宏晉而家好似好少聯絡
偉晉好似同呃通告費嘅teddy熟啲

佢好似係話可以淨係露右邊 即係見唔到左邊就ok 好似你張圖咁
影相三七面就一定要左邊咁好似係

其實睇唔出有咩分別 點解要咁執著左臉
filter勁 無論點都覺得佢靚仔

冇

睇片果時睇得出嘅 但我覺得還好啦 正面先真係大分別

斯亞>荳荳

問米豬點計? 趙哥好似上唔多過5場?

趙正平冇咁少
有幾場係遠古時期

可能我記唔起 佢好少出現咁

呢個先係初吻

眼鏡look真係不得了

睇偉晉鍾意嘅女團類型都係girl crush型
答案已經呼之欲出

10:12 左右
有冇人睇過
隔離明杰想搭偉晉膊頭俾宏正打返佢隻手落去
嗰陣宏晉真係好多sweet嘅moments

個開頭好似搞到戀情曝光咁

笑死 佢地3個可唔可以忍下笑

而家轉晒去youtube開live
係咪發現左Donate既商機

偉晉英文真係好差

屌我仲有一秒以為係認真嘅記者會

係啦 可能係小賴教佢地

唱斷訊

癡線采子和音勁好聽
頂打緊就聽到偉晉破音

除咗偉晉個下卡痰,成首大家都唱得好撚完美
回頭看看我都好正
between 有冇人發現鋒澤唱個時偉晉個冧樣

晉采背光旅行 都和音和得好好

果下真係笑咗

有好經典宣示主權
個時所有互動一個眼神一張合照都可以好有愛
睇緊yt個live..覺得偉晉講前任唔聯絡既感覺有啲似宏正sosad(sorry腦補太多)

斷訊啲和音真係勁夾

斷訊真係勁正
勁想佢地快啲再一齊合作

雖然唔係斷訊CP粉 但斷訊真係好好聽聽唔厭

好多人問幾時合作
可能完采子就開始計劃掛...
我覺得fans 應該儲咗好多能量

當時人話適當時機就會復合

適合嘅時機 會唔會係零九結婚後

都係時機 其實我覺得佢地都有意無意令FANS搵高對佢地期待感

佢哋把聲真係勁夾
快啲出
但可能又要忙出五堅情嘅歌

引退

????
唔玩17

係
今日last day

why?跑唔到數?

五堅覺得唔會太快.
同埋我覺得可以試下比零九 查個毛主導啲
風格可以多變啲

通常都係合約完咗
新條件唔好就唔再玩..

直接開YOUTUBE仲好..

果然係咁

個個都唔用17

17都係得香港人

17最前果啲 通常就係啲唱歌呀 大波妹
明星完全唔係果範 又要追數麻鬼煩
特效多到咩 同fans傾計 輕鬆IG 想要錢 YT

師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (48)

推